幼蝗喊想拉屎！狂者蝗后 伸「千年殺」堵菊

用餐時目睹這一幕可能瞬間沒胃口！香港一網友在茶餐廳內遇見一對來自中國的母子，用餐期間兒子突然想上大號，沒想到媽媽見狀卻沒立即帶去廁所，竟是直接伸出「一陽指」將兒子的肛門堵住，避免當眾便溺，也讓在場其他顧客直喊好噁心，網友更紛紛痛批母親的作法不當。

香港一名網友在《臉書》不公開社團「馬鞍山之友 MOSers (Since 2014)」分享照片，表示周二（26日）在茶餐廳目擊的噁心的一幕，他指出當時自己正在享用下午茶，「前面一個中國大陸家庭的小朋友說好想大便」，但令人驚訝的是，媽媽竟然沒有立刻帶往廁所，而是伸出左手食指塞住兒子肛門口。

許多網民看到照片都紛紛怒批媽媽的行為不當，卻也有網友戲謔表示「這是母親偉大的愛」、「世上只有媽媽好」、「木塞原理？」、「我敢保證這個方法全宇宙只有中國才想得到」、「武術絕招，一指定中原」、「這一招難不成就是傳說中所說的金手指」、「有公德心啊」、「已經有進步，食指塞屁眼，文明一大步」。

喂 我睇完之後呢
好似想比女仔用手指塞屎眼
咁我其實係gay啊？ 定係正常？

好似閣下個名咁。

從此以後，世界又多名Gay佬

牛b

漬菊防基召喚

你應該係雙性戀